係咪要立左23條，連登仔先唔會再做鍵盤狗？

成班鍵盤狗，網上就無敵

現實？